希望咁多位連登仔女出一分力

1. 自殺新聞不應大幅報道，不應放於顯著位置，不須過度重複。
2. 死者遺書傳媒不應公開，因為會加劇模仿效應，令人以為遺志得以廣傳，以為犧牲有價值。
3. 不應使用煽情手法及字眼去報道，不應繪影繪聲具體描述。
4. 不應報道自殺手法及具體地點，會令人有樣學樣。
5. 不應尊崇自殺行為，同樣是因為會加劇模仿效應；更不應描述自殺是解決問題的方式。
6. 不應猜測自殺動機，學者研究認為，自殺通常有多種前因，複雜多源，不宜歸咎單一成因。就算遺書所述，也不一定是全部原因。
7. 避免用相片、影片，或在網絡文章附上有關新聞之連結。

無論前路有幾艱難，我哋都會繼續行落去！
一齊行到終點，Together We Stand！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先